Ik voelde de hand van de dokter die mijn testikels en lichtjes te drukken.
Ik ben mij ervan bewust geworden dat de crisis was aangebroken en hutkoffer thuis met een kreet van verrukking, maar vergeet niet mijn deel, ik zei- "Oh, ik ga dood, lieve tante; oh!
Oh!
Stoppen!
Stoppen!
I-can't-can't-beer."
Ik zonk weg, maar hoorde tante murmelende- "Lieve, darling, lekkere jongen, ik had nog nooit zo'n schitterende verspenen in mij, of een betere fuck.
Ik vrees dat het lieve kind is flauw van de overmaat van plezier en de nieuwheid van het gevoel, maar zijn glorieuze verspenen throbs nog heerlijk in me voel alleen de wortel, dokter, hoe stijf is."
Ik voelde de arts beet te pakken, waardoor het stuk hevig zoals hij heeft gedaan.
"De jongen is zo stijf als ooit.
